ELON MASK死撚左?

屌你老母電池日?

死左都好d 日日係到唱衰自己間公司

算啦都企硬咗400樓上

4000就話姐

電池大爆炸

點解電池日會升？
升撚硬世界就無窮人啦

佢都驚架 個個以為iron man上腦，以為發佈會會有乜嘢革命性發佈完，立即有得用買。依家吹大左腳都震埋。

上車價再現

利淡出盡 電池日發佈完即刻爆升

As he said “too high ar”

你地真係以為整電池係print紙咁print一下就大月一向都要等架啦 高科技野 2022年出有咩好驚

幾點電池日?

連登仔唔等得，唔好話兩年
兩日唔升就話要去ifc
兩個鐘唔升又話要止蝕

咪係 我516高J 咗都冇未驚過 最多咪每月溝貨溝佢落去

串好個名先開Post?

屌成班弱智，尋晚個電池消息，如果今晚先講，肯定滯到仆街

尋晚個單假架，今晚先有堅料 然後炒上1000

至少連登仔係咁認為

樓主好似190%倉+問朋友借錢買

大佬
你有冇常識
知唔知咩叫 Osborne effect
講完自己電池有幾勁，但2022先有得賣
個個都忍手唔買咪含得撚？
呢樣嘢點都要講清楚㗎啦
你係想未升之後熔，定今晚發報完再即溶？

俾想像中跌得少

燈少陣啦